點解仲抗爭？要爭取D乜？

要知道點解佢收咗例仲係度。
因為我地要真普選
要獨立調查，唔只係區選、唔只係同黑警對抗

中大入要好多鬼搞破壞 唔想輸暫時撤退be water